成日叫醫護罷工嘅入嚟

工會將今日公佈行動計劃
唔該即刻同我like/comment, 晒冷支持罷工嘅人數，令佢哋有勇氣企出嚟

對於緊守崗位嘅醫護，其實唔少係真心想留低服務香港市民, 唔好屌又大愛又左膠. 入職前我哋的確宣誓過竭力救急扶危, 希望尊重番.

專業人員唔同黑警, 就算幾危險辛苦都會撐落去, 冇咗佢地香港係會冧.

推 工會要人 未入會就快手
支持佢地話比佢知罷工一定唔割

推